[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5419)

1001

快到

Fast

0000000

半0全0

Slow

dllm

00000000

又話派 blocked

阿妓角球點買

呢場啲角球同之前些路迪個場一鳩樣
買4.5都要輸呀

5.5s all in

無左艾美利 我廠已經變左角細隊

阿記又放水

好彩買唔切阿狗半大

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

賓福

好暈日乙全-1

阿記又撚半大

睇個盤似主2

by 睇盤師

阿狗下半埸刷？

賓福特輸埋

唔好諗啦

唔係衰on9既話第一球都冇

烏法開9角 一世球迷

贏到阿狗我會驚

洛定咸個場入未

下盤日

賓福特賣撚哂啲人？
咁撚屎嘅

係嚟 韓假計幾角

?

無法登入了 手足好野

今場1:2應該大家開心

佢傻傻地 手足包容下

認錯名屌

佐加頓斯

白卡持有者

20分鐘4角啦烏法狗

阿狗 個角玩法

烏法角角叫x4

阿狗開到11c我抽2個來含

第一場英超就0c

0c

仆街又要入錢 本身贏5000依加變0

瞄撚準備4.5

自含算啦

角球呢？？？

開唔到都含得唔得？

波又冇 角又冇 on99

5.5入手算

4.5角有未

屌你恥笑我今晚收反5000

唉屌半大又死

自含啦

勁到

5.5 一齊數角

你先勁

0角 些路迪翻版

好 000000

半大針

屌你賓狗

一齊跟masterg買 睇下我地三個邊個跳先

又冇波又冇角

000000000

5.5-6 000000

000000

阿仙奴應該贏入粒

富咸唔似入得到，比人守到攻唔到

一

出4.5

想問下現代果場幾多隻角？

賓點解廢撚到咁

三箭頭冇咗個頭真係唔識入波

是時候入手了

咁都唔入

有撚牌已經開到頂到我功力 係咁贏錢

我有冇睇錯 0角

10

已經想跳仲跟咩9

2隊落到底都要cup

一角都冇 角大點叫

入左5.5後悔中

111111111

1111111111

但係唔係計錯咩一開始

烏法輸波都冇角 抵你場場輸

1111

有冇4.5 角大既挑戰者

你無做錯到

11111111111

半一全？

有

半1全11？

最後乜水位

直到見到撚狗王 些仔

1.71

瑞超又點部署

1.67
本來諗住完ht就買

我都係

烏法0-2

重新出發
烏法8.5大

5.5 b allin得

有冇人買咗3場半細過關

富臨左路個兩條友on99 永遠一個帶波既話另一個就企係度

甘岡半大

應該係右路

屌你老母臭閪？

5.5而家補細都贏到水位

5.5 照上了

韋甘比個場入下波啦

有冇人5.5s

輸到冇心情

一野轟落去

下半場換人刷角

半一上盤今日有冇隊贏過
我德島 靈車 賓狗

阿仙奴

要跟了

我有本方丈記錄冊 你每跟一次同船一次都mark低你

咁啱

共產黨洗乜賭波

手持5.5大想跳船

原來呢隊就係金崗

從未見過阿仙奴半場一個角球都冇，屌你老母！！！

今年最後悔既事情 —

買左阿記角大

有masterg角細你跳船都會浸死

怕怕

富咸做乜尻唔出上季神射手

Master 要角細定大 5.5

細 有撚牌我大佬

又中

明明上季輕鬆三格角大

今晚離開波po穩陣

佢上季換完人就好似又大又細

手持5.5同6.5 點部署

現代 角未派

大同細差好遠喎

最後係咪10c完？

大

多謝放過角大手足

等收錢 一出黎就2連角
之後80分鐘就3連角

第五關烏法雙又中

旺到..

睇住富臨每次落到底又帶番個波去k角位就想死

下場買咩 比d tips

轟轟轟

唔啦 陣間針左又俾人話我叻唔切衝出黎柒

輸左9成

5.5大玩10蚊

呢家有masterg做下台階 輸咗可以瀨佢

差d

應該角大

邊隊

馬會數完韓職場角未

邊 隊

球證差d中柱

球證中柱！

現代ft 幾角 見韓假官網9角

2222

222222222

屌 無mood 又斷1

刷門刷

Master開始發力未

0:2？

22222

222

02

debut goal

0:2

妓角＝入球

0:2阿妓

正

阿妓輕鬆

下半場變身

應該9 球探一開始計多隻角 球探得10
利申我9.5大

又撚半大

GABRIELLLLLLLLL

我阿勁到 gel

英超俾多4角

撚半大好了 咪撚角大

阿記上盤

一齊叫角

阿記今屆唔刷角？

1:2未

賓福特cup 100 10 5

阿狗半一上盤派錢波

中

我

10c完喎 大邱臨尾刷咗1c

妓gel

lm

刷角未

L一

Me

F

阿狗盤cashed

數住直播就10 佢做假就仆街了

洛定咸奇蹟半0全3

想退5.5飛

咪咁快gel得唔得

聽講賣料日記出富咸盤

有得跳船喎

真 94min 後頂送角
睇撚住 最驚玩野

掙扎緊

輸一粒都收半 怕西咩

有冇開到 我冇睇波

肯定有 開完主隊仲撚左陣 扮攻

鹿會會唔會跟韓假官網派
我9.5b

如果咁都9c一世唔賭韓職

希望有

如果9c以後唔賭韓假
結果都改得 on99

些路迪今晚又出嚟打假

些仔贏唔贏係睇心情

03

美羊勁到

富咸洗唔洗要面子球？

0:3

乜撚野0:3 唔跟盤踢？

唔洗

半一半格咪好

私家雞

掂 阿狗入夠啦

富咸廢到

買完唔夠30秒

廢物要咩面

大波細角

有冇買2.5

富咸可以返落去踢英冠

買左角大...想4

阿仙奴勁到癲喎第三球勁靚

阿妓大炒富咸幾多球

阿 大球gel

@2.13 回血

睇黎撚角大了

唔買大波就大

俾多3c先好收腳呀你老母

美揚射好難唔靚

唔屌角對得住你地教練？

買富咸係懶獨特？

等4

角大都係

富咸果隻廢唔係流阿記呢場都未撚有態

富咸準備又降班

咩心態

有聲

阿仙奴4球加油

妓派錢

5.5大都要死

艾夫斯堡3.5大

已買2.5大

4.5

角大都死

英超唔刷角踢咩英超

甘岡？

飛呢

屌韋甘比仲係0:0 又斷1

又入波多過角

買4.5大夾夾佢

跟埋

角球叫都唔洗叫

服左

食屎啦你

3.5大都係唔買mg買咗2.5大

買左6.5大想死

同yerin同路

我8.5死左了

你一抖啖氣都比人圍

2c笑撚咗

英超無角

佐膠
十年難得一見盤

唔中扮狗吠

認撚住我，淡定佬

冇眼睇 食飯算

狗會半場寫3定4角？
半場果陣見佢開7.5

阿記入多粒

阿妓刷角未

法乙 半和

富咸係咪輸少少當贏
回傳完又回傳 做緊乜鳩

70分鐘2角衰撚過烏法

唔理lu 睇賽果啦
鹿會食角你都駁唔到

阿記上呀

4.5b都要死

腰斬啦 仲0:0

80分鐘8.5 1賠4冇買

12/9
佐加斯頓 主
甘剛 半和

佐膠半大叫爆佢

利記主主有機？

3.5

些路迪翻版 角球4.5b都要輸

阿仙奴角有3.5買 第一次見

3.5b ok?

瑞超過咗四分鐘仲未入波 針

阿記第4球未 就瀨屎

富臨番英冠啦屌你老母
攻都唔撚識攻

乜撚野賓福特讓半球

追到7.5s就收左手

唔係一早爆機上岸

金鋼對家goooal

買3.5s定客入好

2130俄超 角大點睇

買左？

屌

0:4 唔該阿妓

唔出點跟

ys 金鋼對家 2.5b 長買長有

場場中 唔夠你玩

瑞超唔入波 生命倒數 38分鐘

5.5b shuttle bus to ifc呢度

33333333

左膠屌打唔入 準備比人入

Anyone play俄超？

得到斷我3條飛 追緊數

買左金剛真係屌哪星

333

-2c

-1c

買4阿 入多球啦屌你阿妓

場波悶撚到

瑞超唔入波 生命倒數 35分鐘

艾夫頂住

留一個位比我

2c俾埋我好嗎

-8c

法乙都入波，瑞超一粒都冇

忍唔住

仆街阿狗係到妹

等緊大家比俄超水

4.5大plz

敏b又贏

隔離左膠十分鐘3c
檢討下啦阿妓

屌原來係你

阿仙奴快入

4.5大 5.5細 夾爆腸

大波大角

揸住三粒打邊爐完場算啦

又街炸左

0:3算啦好嘛

艾夫炸rip 炸完對家入

角都無 學咩人踢波

跟咗g蛇對家2.5s係咪收錢

富淫12m未

4444444

4cccc
3.5 gel

甘岡爽手啲輸多粒THX🙏

4c

差1c求下你

3.5b goal 5.5 6.5 已死

3.5b

444

阿記入呀

4c完 快

差一角夾腸

阿記唔入俾人入啦

g蛇有料到我出3.5大 佢出2.5大 我即買細 唔該曬

連c啦屌

5.5b

端超入波未

韓假係咪未派?

g蛇買咗2.5大

我最討厭就係瑞典超級足球聯賽

角球係

5

5cccccc

55555

炸完自己再入

仆街

goal 咪撚炸 會死

5c
孝感動天

炸完唔係對家入既喂

奇姆gay 9.5b

88

比多角

快啲6啦屌

艾夫一陣就比人反cup

5c完

555555

3.5 4.5 gel

rb有無人中肺炎

FC城南個場 主客和無派WOR

阿仙奴比多球

5.5B得唔得

4.5b竟然gel到

冇 撚大家

屌你

一開波就屌打個D真係次次都比人入

蔚山現代嗰場仲未派彩

有無人買RB

0-3 5c ft

韓仔一向慢

富咸可以長追對家

最怕絕殺1：3 5C

兩粒鐘都未派on9馬會

韓國係咁慢㗎啦要check清楚

40好無。。

2:3 5c ft
阿妓

Ft 3-0 5c

正夾腸 masterg

$3000 3.5s

0:3 5c

正一閪隊贏三球都要爆我4.5角細

富咸 到最尾攻都唔想攻 屌 落返英甲啦

共產黨終於贏錢 輸撚左幾日

阿仙奴派錢

半場5.5s唔買走去買4.5s

垃圾隊

放心 下季就會落返去

搞咩

中到啪啪啪

嗌撚到鳩斷先5c
角大真係賭運氣

俄超買下盤定角大好

仲廢過舊年降班個3隊

都話 依家同你一齊上 贏硬

法乙半大比我羊啦好嗎

0-3 同 1-3 有分別咩
攻嚟把撚

成場都係攻都唔想攻啦屌
一過半場就不停回後 做乜撚

返去睇keroro la

on9富臨淨係識左右同向後傳

預左 賓福特上黎會好睇好多

我了

5.5s

錢已收

絕命重心
烏拉爾

一陣到利打升班馬

鳩斬就唔試下
放漏左落到底唔斬 帶番轉頭
睇到r撚曬頭

修仔有冇人要

1.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿富咸即場2.5大✅
2.🇸🇪艾夫斯堡[0/+0.5]
3.🇷🇺烏拉爾2.5大

左膠又撚賭仔
好彩無買

一陣2300 allin利先

賓仔 連伯明都贏唔到
點贏阿仙奴

俄超早排先對完得幾隻角

至於rb就似贏波輸盤

喂。。韓假角派未夠阿

觀感 幾時講話贏

服撚左

奇姆基 坐和望贏

求你早d出

難得同路 仲有masterg

利記讓得咁深好大陣伏味

輸服

開咗場先講有用咩

好撚野....阿狗個場派埋韓假都未撚派

一場差1g 今場差1c

正常應該開咩盤

平手盤

唔識買細?

利受讓

平手？受讓球半就差唔多

主場打升班馬，讓咁深合理

朝早買左場細 臨完5秒爆左輸服

rb秒入

般矛仲有咩人 想allin

Rb 秒1-0

買左膠真屌鬼左

射精宮係唔係角大硬
球探去到14角個盤嘅

係

波琴被屌打

金剛半大24

奇姆基

其母飢

左膠快半大
炸左球ON99

準備入

mg sir神力

10點波有無水

我就唔信德國盃咁正氣

般矛

又收錢

我買細算

咁撚多波

就咁完場

d人冇走曬咩？

甘岡肯半大未屌你個嘴

金剛俾多球

同路

d人冇走曬咩

場場半大都輸半

同問 ake,harry wilson, ryan fraser, joshua king 冇呢堆已經唔洗踢

9點4隊垃圾半大未

打斷晒D腳，仲走到

好

仲有cook

護線級通常大手交易

波琴廢到被業餘隊屌打

買左8細多謝黑單蛇

韓職仲唔派角

屌那星。。。又半細

得一個

甘岡半場絕殺未

蔚山角球唔派想點

下場買咩

想你戒賭

下場買咩你幾準

點解曼冇開？馬會

屌你輸12m

烏拉爾goooaaaalllll

金剛半大

尻買

瑞典半大啦屌。。

邊個76話坐和望贏呀

Solanke

金剛半大！

10點有咩波值得推介

左膠低水半大開唔出

有料

金剛半大糕！

屌 金剛唔撚係呀

高雲地利受平半

甘剛咩料

事後先中咩事啊

正常發揮

金鋼對家 2.5b 易到 想gel了

屌你老母睡超炸走我半大

都冇場波

留名佐膠反cup

難賭到癲

仲要隔離甘岡高水有 屌佢老母艾夫

般尼茅夫買得過？

好似贏硬咁

黑單蛇角球幾準

又gel

橫掂都冇野可以再輸

屌喇買低水個陣就開高水
買高水就開低水

而家唔gel幾時gel

上蛇心水 leeds. 客@9.5

想跟 今日全日暫時淨係買咗烏拉爾一注

收米先gel

岩岩跟左黑單蛇8細 秒收錢

重心 水晶宮10.5細

鳩柏勁到

俄超半大-1

Ebar ?

事後 反手 報假 假派

米禾爾主勝

想攬炒

送條二串一俾大家 伊巴x尼斯

屌你老母又爆

10點有冇大波波

點解要攬炒

睡超輸半

明知輸都想買水晶宫半大

正 一齊下去

跟咗mg蛇對家買咗左膠2.5s有d驚

鳩篤8x1

法撚你入未

屌 客隊廢到

齊上陣

俄超半大

唔入波嘅前鋒

烏拉爾2:0 gel

突然咁多波好唔慣

邊撚個話俄客坐和望贏 下場買咩

又中...

烏拉爾有冇咁勁 炒人兩粒

上面留咗條2x1送俾大家

俄超比多粒全大

KIMOCHI

水晶宮得沙夏ayew識入波

RB半大有危機
妞倫廢到RB hea 攻

諾域治

烏拉爾有無咁勁呀 吊

有無修仔同路

我佐仲有希望

下場 最多和

完場搵你

有冇修仔同路

陣間十點

黑單好耐冇見

我岩岩都中角膽 5.5 激死

Ebar角s練心

般尼茅夫都幾好

布力般流浪

又係2.3 琴晚屈仔個盤黎

唔知點講好了

精宮角大

驗腦啦

0-2

水晶宮

等陣追數驗腦算

修仔ebar

終於gel得

Rb半大24

Rb半大未

半條毛
Hea 到

Rb半大

太多波了 玩邊場好

射晶 切爾

屌你老母 些狗半主其他 10 1 100

佐加頓斯 1-1 艾夫斯堡

客先啱

點解秒goal永遠唔係自己買果場

Cup

馬瑟韋爾

Lm

0:1

me

英冠英甲一堆秒Goal

跟一日香討啲高手心水 輸到爆廠屌

RB 夠秒goal 啦

布城快啲入啦

rb屌打唔入

跟G蛇好過

睡超半大被撚

Rb唔係開唔到半大呀

Rb搞乜

1

甘岡奇姆基高雲地利秒輸 屌

波波池

九點 九點半嘅半大開晒另外兩場 弱智

艾夫

Rb半大到扮狗叫

佐膠CUP硬 點輸

yes

三隊一齊cup

有撚牌買左咩

香討啲垃圾

連rb 都冇半大點撚樣賭

屌咩，hea 撚到

臭討

Rb秒goal撚半大

般尼矛夫比人禁住屌

買咗你個棺材 快啲入去

屌你老母rb正賤種

呢隊仆街永久blacklist

半大未

咁搶口

左膠2.5細頂撚住

成9日後傳俾龍門

雖然好多秒goal 但係仲未有1場半大

成場都閪波 成隊食撚左屎咁

黑單係邊搵到場乙組重心

比埋我啦屌

唔係自己買果場

隊隊都係rb 艾夫 屌佢老母撚足一晚 唔撚玩喇

佢買左料

射精1:0

屌 cup埋 又輸

蘇超又出嚟撚大波

修仔㩒屌俾人入

水昌goal

咩香討重心 買4場全開對家

邊場cup

永昌宮一個反擊搞掂

賤種

屌你rb果場主隊一拎波就大腳

RB半大咁都開唔出 吊你老母

㩒屌比人反擊屈速

rb 自己都賤種啦 腳腳妹幾十腳先考慮下攻唔攻 攻又攻得閪撚過人

水晶加油

佐膠快入

賤種隊
有得反擊都唔撚攻

佐膠2.5細力頂

等左成晚仲未入

同我鬥？ 你贏嘅機會係零呀

哦 收硬錢

水晶個場有冇炸到

西甲係未未開波？

等蒙彼利埃算 超級重心

冇炸

做乜今日啲蘇超咁快有波入
好唔慣

些仔半大

一多番波 蘇超就全部正氣上盤

建議你去訓醒再睇

官網9 外圍同馬會就10

有排核實

些仔

左膠撚完半大撚全大

英冠呢輪玩細波波？

般尼芧夫半大 10 2 100

法乙全大

有冇RB球迷覺得自己隊波好羞恥

班傻閪季初唔想踢咁款

數住10 個
屌佢老味仲核實

唔知點解覺得平半上盤係輸多過贏

我8.5角大

之前馬會角又幾細食幾細
第一次馬會為咗爆角細咁支持10角

些路迪永遠唔買佢果時就開到半大

身為現代球迷表示強烈譴責撚賭仔行為

又要召喚半一詩啦

訓醒見到幾十場波同一時間開
我都係返去訓教算

real？

如果

OK

修肯入未

哩到入波無人報

般茅1:0

般尼茅夫gooooaaaallll

我都忍緊手 搵到重心先玩

突然太多波好唔慣

咁都入

又中修仔伏

屌打真係無用架

金剛半全大

q

金剛對家痴撚痴 3射3中 入3球 勁撚過美斯

搬泥入波啦

白撚痴

g蛇多謝

修咸快杯

烏拉爾
伊巴
般尼茅夫
尼斯

可以試下 見法甲最近呢幾場都好正路 利申今日好黑

佢兩兄弟一齊和波仲要問題角

以前已經有數錯角比人告同派錯彩導致戶口負數

奇母雞 布城快啲入多幾球

屌你老母修狗

班士利 on9？打盧頓都咁撚辛苦

彼德堡快入波

發覺10點有幾場都係被㩒屌個隊入波先

迪加半大1.5/2

上年盧頓排名仲高過班士利喎

修仔追和未

蘇超做乜

蒙彼200%

盧頓靠季尾士氣波上番去 前廿幾輪都墊底

手足好波

新特蘭Cup未

左膠真係大唔到.....痴撚線

mg條撚樣真係燈撚死我3.5大 屌你老母

我有買全北個場

master g.on9

唉

佐加唔入比人入啦

無一場開半大

佐膠半一全二屌你老母

修仔肯追和未啊

修仔 伊巴

傷仔CUP佢老母未

修仔

Cup 未

修仔 好嬲好嬲！

買晒一堆冇波入

費列整多粒半大

master g屌你老母

修頓俾波俾角啦

左膠單俾多粒

左膠cup未

狗會今晚開維京盤

修仔半場追和下半場cup la diu

佢買左咩

都入左1球 不如開埋半大啦

咩野

左膠入多球未

左膠2.5細

好多波波 好頭暈

英冠半和聯

我個3.5大呀屌你老母

誤中假波

修咸頓？
改名叫修皮頓啦

死得未 要唔要棺材

洛達半細

瑞超1:1不如唔好踢

000

買左2.5大

俄超都半大全大

場場咁多波入 係佐加唔入

左膠開個單黎啦屌

封撚咗嘅 原來有10.5比我買

法蘭終於入

左膠唔入 俾人入啦屌

乙組波勁好玩下下80分鐘絕殺高水大

打比針

蘇超齊心半大啦

俄超大波

差一隊

甘岡3.5

一敏

水晶宮 10.5細輕鬆

英國佬唔識踢波唔好踢啦

左膠是但一邊入一粒啦屌

左膠快上

輸撚夠未

派了 等陣抽

鹿會
現代果場派左10c

咁多波睇唔掂

見到都頭痛
唔識睇

西甲9.5s仲輕鬆

今晚追到數

修追和先得唔得

費列半大未

10點幾十場波

般茅半大！！

搬泥

修仔好似唔夠踢

般尼茅夫抵你降班

加油！ 幫你叫冰角

法蘭20

101100

RB入多粒會死咩，正撚屌黎

今日大波黨陣亡

9.5s可以安息了 已經派彩

又慢

收嗲啦

曲線事後？

大哥勁到

左膠快入

布城 奇母雞快入啦

克魯半大@2.8 水泥gel

左膠

佐膠快啲入

佐膠

可以同大家講block左唔抽 依家抽

上個po事前好耐 5點買
報返比韓假手足聽 派咗彩

佢事前

抽埋ok?

打比郡0-2

英超收注半主先 快10c

打比今年降班啦

#745滴露乳
#746藍若飛 TG THX

針

艾夫神救 爽

艾夫屌你老母

多謝晒

Rb4.5s點部署好

Gchi

蘇超又撚半大

等輸 好震

艾夫補幾

var

屌你我4s唔知點算

佐膠主場又撚

Dllm onlun79 點撚樣解我會買艾巴半大

撚完半大撚全大

荷乙又唔入波

雷丁咁勁既

法乙 俄假大波波cls

肯入啦嘛

屌又係你
Tg me

真係要驗腦

想買偷雞注10.5細 1.4rb

成班勁人打假

Goallll 我都睇中左

艾夫完未

終於有我

輸到仆街我屌

仲有條3串1半大中晒 但唔派了 依兩星期輸太多
下次再派

廢廢對決買細波執到笑

睇中左唔入？

點解10個入面冇我

入左

迪加-2

出水未

復活未

打比狗上場連隊垃圾都和

法乙3.5b @4.4都開到

般尼矛夫我真係屌你老母

比我贏下都唔得

搵唔到

全中 10 3 200

點解我買個幾場冇波入

艾夫補撚到入？

ok

比個機會

問問Master G

屌你老母

數已找 ED

master g幾時死

贏多d!

Master g 要咗乜

左膠1:1

3-1

rb 9.5b點部署

rb無角又無入波

睇埋芬乙 醒你的

已派
岩岩回夠40k
黎緊贏再派

舉報你

尼斯半全大
伊巴fg

唉 奇娒機。。

烏拉爾咁勁

Rb-1點解可以開唔出

收埋算

荷假半大goallll